msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.MAINSCREEN.ACCOUNTINFO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ACCOUNTINFO"
msgid "Account Info"
msgstr "帐户信息"

#. UI.MAINSCREEN.ACKNOWLEDGEWARNING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ACKNOWLEDGEWARNING"
msgid "Don't Show This Again."
msgstr "不再提示"

#. UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_HEADER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_HEADER"
msgid "Adjust Display Area"
msgstr "调整显示区域。"

#. UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_INSTRUCTIONS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_INSTRUCTIONS"
msgid "Adjust display area using <up> and <down> to the maximum screen size\nso all arrows are fully visible.\n\nPress <A> to accept the changes."
msgstr "用<up>和<down>将显示区域调整到屏幕最大尺寸，\n使所有箭头完全可见。\n\n按<A>接受挑战。"

#. UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_TEXT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADJUST_DISPLAY_TEXT"
msgid "Parts of the game may be cut off by the edges of your screen. Do you want to check your display area now? If not, you can do this later in Settings."
msgstr "游戏的一部分可能被你的屏幕边缘阻隔。你希望现在检查你的显示区域吗？如果不希望，你可以稍后在设置中检查。"

#. UI.MAINSCREEN.ADVENTURE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADVENTURE"
msgid "Adventure"
msgstr "冒险"

#. UI.MAINSCREEN.ADVGAMEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ADVGAMEDESC"
msgid "NOTE: This mode is still under development.\n\nFor experienced players only!\n\nYou've decided to bring the fight to Maxwell.\nCan you survive the increasingly harsh conditions he's created, and beat him at his own game?"
msgstr "备注：这个模式仍在开发中。\n\n仅对经验丰富的玩家开放。\n\n你已经决定把战火蔓延到 Maxwell。\n你能够在你创造的这个越来越恶劣的条件下生存下来吗，并且在他自己的游戏里打败他？"

#. UI.MAINSCREEN.ASKQUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ASKQUIT"
msgid "Quit Game?"
msgstr "是否退出游戏？"

#. UI.MAINSCREEN.ASKQUITDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ASKQUITDESC"
msgid "Charlie will miss you."
msgstr "查理会想你的。"

#. UI.MAINSCREEN.BACK
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. UI.MAINSCREEN.BETA_LABEL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BETA_LABEL"
msgid "The Gorge Event"
msgstr "暴食"

#. UI.MAINSCREEN.BROADCASTING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BROADCASTING"
msgid "Broadcasting"
msgstr "广播"

#. UI.MAINSCREEN.BROWSE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BROWSE"
msgid "Browse Games"
msgstr "浏览游戏"

#. UI.MAINSCREEN.BUYDONTSTARVEMAIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BUYDONTSTARVEMAIN"
msgid "Buy Don't Starve"
msgstr "购买《饥荒》"

#. UI.MAINSCREEN.BUYNOW
msgctxt "UI.MAINSCREEN.BUYNOW"
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#. UI.MAINSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.MAINSCREEN.CANCELOFFLINE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CANCELOFFLINE"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.MAINSCREEN.CANT_LOAD_ROG
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CANT_LOAD_ROG"
msgid "Reign of Giants is not installed. Unable to load."
msgstr "《巨人国》未安装。无法加载。"

#. UI.MAINSCREEN.CANT_LOAD_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CANT_LOAD_TITLE"
msgid "Load Failed"
msgstr "加载失败"

#. UI.MAINSCREEN.CHEATS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CHEATS"
msgid "Cheats"
msgstr "秘技"

#. UI.MAINSCREEN.CHOOSEDIR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CHOOSEDIR"
msgid "Don't Starve Game Data"
msgstr "《饥荒》游戏数据"

#. UI.MAINSCREEN.COMPENDIUM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.COMPENDIUM"
msgid "Compendium"
msgstr "资料"

#. UI.MAINSCREEN.CONSOLE_EDITION_TEXT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONSOLE_EDITION_TEXT"
msgid "Console Edition"
msgstr "控制台版本"

#. UI.MAINSCREEN.CONTINUE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONTINUE"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. UI.MAINSCREEN.CONTROLLER_DETECTED_BODY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONTROLLER_DETECTED_BODY"
msgid "Do you want to play Don't Starve Together with a controller?\nYou won't be asked again, but you can revert your settings in the Controls screen of the Option menu if you change your mind."
msgstr "你想要用控制器玩《饥荒：联机版》这个游戏吗？\n 你不会被问第二次，但是要是你改变主意了，你可以在选项菜单的控制屏幕上恢复设置。"

#. UI.MAINSCREEN.CONTROLLER_DETECTED_HEADER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONTROLLER_DETECTED_HEADER"
msgid "Controller Detected"
msgstr "检测到游戏手柄"

#. UI.MAINSCREEN.CONTROLS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CONTROLS"
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#. UI.MAINSCREEN.CREATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CREATE"
msgid "Host Game"
msgstr "创建游戏"

#. UI.MAINSCREEN.CREDITS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.CREDITS"
msgid "Credits"
msgstr "主创人员"

#. UI.MAINSCREEN.DELETE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DELETE"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. UI.MAINSCREEN.DISABLECONTROLLER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DISABLECONTROLLER"
msgid "Disable Controller"
msgstr "禁用游戏手柄"

#. UI.MAINSCREEN.DLC_UPDATENAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DLC_UPDATENAME"
msgid "Where There's a Wilson..."
msgstr "有威尔逊的地方..."

#. UI.MAINSCREEN.DST_FORGE_BETA_UPDATENAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DST_FORGE_BETA_UPDATENAME"
msgid "The Forge Beta (v{version})"
msgstr "《熔炉》(The Forge) 测试版 (v{version})"

#. UI.MAINSCREEN.DST_UPDATENAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DST_UPDATENAME"
msgid "Release"
msgstr "版本"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_CLEAR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_CLEAR"
msgid "Clear Dynamic Content"
msgstr "清空动态内容"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_DESC"
msgid "Due to an error, dynamic content loading has been disabled."
msgstr "发生错误，动态内容加载已失效。"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_DISABLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_DISABLE"
msgid "Disable Dynamic Content"
msgstr "关闭动态内容"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_ENABLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_ENABLE"
msgid "Enable Dynamic Content"
msgstr "启用动态内容"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_OK
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_OK"
msgid "I understand"
msgstr "我明白"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_RE_ENABLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_RE_ENABLE"
msgid "Re-enable"
msgstr "重新开启"

#. UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.DYNAMICCONTENT_TITLE"
msgid "Dynamic Content"
msgstr "动态内容"

#. UI.MAINSCREEN.ENABLECONTROLLER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ENABLECONTROLLER"
msgid "Enable Controller"
msgstr "启用游戏手柄"

#. UI.MAINSCREEN.ENTERKEY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ENTERKEY"
msgid "Enter New Key"
msgstr "输入新密钥"

#. UI.MAINSCREEN.ENTERPRODUCTKEY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ENTERPRODUCTKEY"
msgid "Enter Key"
msgstr "输入密钥"

#. UI.MAINSCREEN.EVENT_IMMINENT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.EVENT_IMMINENT"
msgid "Update imminent!"
msgstr "即将升级！"

#. UI.MAINSCREEN.EVENT_UPDATEDAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.EVENT_UPDATEDAY"
msgid "Starts in 1 day!"
msgstr "1天后开始！"

#. UI.MAINSCREEN.EVENT_UPDATEDAYS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.EVENT_UPDATEDAYS"
msgid "Starts in %d days!"
msgstr "%d 天后开始!"

#. UI.MAINSCREEN.EXIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.EXIT"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. UI.MAINSCREEN.FAILEDMODS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FAILEDMODS"
msgid "The following mods failed to run last time and have been disabled: "
msgstr "下列模组上次未能运行，现在已禁用："

#. UI.MAINSCREEN.FAMILY_SHARED
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FAMILY_SHARED"
msgid "Family Sharing"
msgstr "家庭分享"

#. UI.MAINSCREEN.FESTIVALEVENT.LAVAARENA
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FESTIVALEVENT.LAVAARENA"
msgid "Enter the Forge"
msgstr "进入熔炉"

#. UI.MAINSCREEN.FESTIVALEVENT.QUAGMIRE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FESTIVALEVENT.QUAGMIRE"
msgid "Enter the Gorge"
msgstr "进入暴食"

#. UI.MAINSCREEN.FORCEMODDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FORCEMODDETAIL"
msgid "You are force loading these mods from modsettings.lua. They will always be enabled:"
msgstr "根据modsettings.lua，会强制加载以下模组。它们会始终处于启用状态："

#. UI.MAINSCREEN.FORUM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FORUM"
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#. UI.MAINSCREEN.FREEPLAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FREEPLAY"
msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒模式"

#. UI.MAINSCREEN.FRESHBUILD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.FRESHBUILD"
msgid "Fresh Build!"
msgstr "最新版！"

#. UI.MAINSCREEN.GAMEWIZARD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.GAMEWIZARD"
msgid "Game Wizard"
msgstr "Game Wizard"

#. UI.MAINSCREEN.GETHELP
msgctxt "UI.MAINSCREEN.GETHELP"
msgid "Get More Help"
msgstr "获得更多帮助"

#. UI.MAINSCREEN.GIFT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.GIFT"
msgid "Send Gift"
msgstr "赠送礼物"

#. UI.MAINSCREEN.GREETING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.GREETING"
msgid "Hi "
msgstr "你好 "

#. UI.MAINSCREEN.HOST
msgctxt "UI.MAINSCREEN.HOST"
msgid "Host Game"
msgstr "创建游戏"

#. UI.MAINSCREEN.HOSTCHAR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.HOSTCHAR"
msgid "Host (CharSelect)"
msgstr "Host (CharSelect)"

#. UI.MAINSCREEN.IMPORT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.IMPORT"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. UI.MAINSCREEN.IMPORTFAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.IMPORTFAIL"
msgid "Failed to load"
msgstr "加载失败"

#. UI.MAINSCREEN.IMPORTSUCCESS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.IMPORTSUCCESS"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. UI.MAINSCREEN.IMPORTSUCCESSDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.IMPORTSUCCESSDESC"
msgid "Data was imported successfully."
msgstr "数据成功导入。"

#. UI.MAINSCREEN.INVITED_AS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.INVITED_AS"
msgid "You were invited to join a game as %s"
msgstr "你被邀请加入游戏，作为 %s"

#. UI.MAINSCREEN.ISSUE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ISSUE"
msgid "Report an Issue"
msgstr "报告问题"

#. UI.MAINSCREEN.ITEMCOLLECTION_DISABLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ITEMCOLLECTION_DISABLE"
msgid "You must be logged in to view your Profile or Item Collection."
msgstr "你必须登录才能查看你的档案或物品收藏。"

#. UI.MAINSCREEN.JOIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.JOIN"
msgid "Join IP"
msgstr "加入IP"

#. UI.MAINSCREEN.JOINCHAR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.JOINCHAR"
msgid "Join (CharSelect)"
msgstr "Join (CharSelect)"

#. UI.MAINSCREEN.JOIN_PLAY_TEST
msgctxt "UI.MAINSCREEN.JOIN_PLAY_TEST"
msgid "Join Playtest"
msgstr "加入试玩"

#. UI.MAINSCREEN.LASTBUILDDAYS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.LASTBUILDDAYS"
msgid "Last build %d days ago"
msgstr "上一次更新在%d天前"

#. UI.MAINSCREEN.LATER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.LATER"
msgid "Not Now"
msgstr "现在不要"

#. UI.MAINSCREEN.LOGIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.LOGIN"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. UI.MAINSCREEN.LOGOUT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.LOGOUT"
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

#. UI.MAINSCREEN.MAINBANNER_BETA_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MAINBANNER_BETA_TITLE"
msgid "WX-78 Refresh\nBeta Build"
msgstr "WX-78人物重做\n测试版本"

#. UI.MAINSCREEN.MAINBANNER_ROT_BETA_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MAINBANNER_ROT_BETA_TITLE"
msgid "Beta Build"
msgstr "测试版本"

#. UI.MAINSCREEN.MODDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODDETAIL"
msgid "Installed mods: "
msgstr "已安装的模组："

#. UI.MAINSCREEN.MODDETAIL2
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODDETAIL2"
msgid "Klei is not able to help you should issues arise while using mods. Use with caution!"
msgstr "如果在使用模组时出现问题，科雷将无法为你提供帮助。请谨慎使用！"

#. UI.MAINSCREEN.MODFAILDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFAILDETAIL"
msgid "The following mod(s) have caused a failure:"
msgstr "下列模组导致了故障："

#. UI.MAINSCREEN.MODFAILDETAIL2
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFAILDETAIL2"
msgid "The mod will be disabled, re-enable it from the mods menu."
msgstr "该模组将被禁用，请从模组菜单重新启用。"

#. UI.MAINSCREEN.MODFAILTITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFAILTITLE"
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#. UI.MAINSCREEN.MODFORUMS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFORUMS"
msgid "Mod Forums"
msgstr "模组论坛"

#. UI.MAINSCREEN.MODFORUMS_NOT_AVAILABLE_YET
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODFORUMS_NOT_AVAILABLE_YET"
msgid "Not available yet"
msgstr "尚未可用"

#. UI.MAINSCREEN.MODQUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODQUIT"
msgid "Disable Mods"
msgstr "禁用模组"

#. UI.MAINSCREEN.MODS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODS"
msgid "Mods"
msgstr "模组"

#. UI.MAINSCREEN.MODSBADLOAD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODSBADLOAD"
msgid "The game did not start correctly last time. This was likely caused by a mod, so all client mods have been disabled.\n\nYou can try re-enabling mods from the mod settings screen."
msgstr "游戏上次未正常启动。这可能是由于某个模组所致，因此所有本地模组已禁用。\n\n你可以从模组设置画面尝试重新启用这些模组。"

#. UI.MAINSCREEN.MODSBADTITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODSBADTITLE"
msgid "All Mods Disabled"
msgstr "所有模组已禁用"

#. UI.MAINSCREEN.MODTITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MODTITLE"
msgid "Mods Installed!"
msgstr "模组已安装！"

#. UI.MAINSCREEN.MOREGAMES
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOREGAMES"
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD"
msgid "Check out the latest items in the Klei Store!"
msgstr "快来看看Klei商店最新上架的好东西吧！"

#. UI.MAINSCREEN.MOTDBUTTON
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTDBUTTON"
msgid "Klei Store"
msgstr "Klei商店"

#. UI.MAINSCREEN.MOTDTITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTDTITLE"
msgid "Klei Store"
msgstr "Klei商店"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_ALERT_DETAILS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_ALERT_DETAILS"
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_DOWNLOADING_IMAGE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_DOWNLOADING_IMAGE"
msgid "Downloading Image"
msgstr "正在下载图片"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_NEW_ANNOUNCEMENT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_NEW_ANNOUNCEMENT"
msgid "New!"
msgstr "新内容！"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_NEW_UPDATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_NEW_UPDATE"
msgid "A new update is available\nPlease update to the latest version"
msgstr "有新的更新可用\n请升级到最新版本"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_SALE_ANNOUNCEMENT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_SALE_ANNOUNCEMENT"
msgid "Sale!"
msgstr "促销！"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_SYNCING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_SYNCING"
msgid "Syncing Notifications"
msgstr "正在同步通知"

#. UI.MAINSCREEN.MOTD_SYNCING_FAILED
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOTD_SYNCING_FAILED"
msgid "Unable to download notifications."
msgstr "通知下载失败"

#. UI.MAINSCREEN.MOVIE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MOVIE"
msgid "Theatre"
msgstr "电影院"

#. UI.MAINSCREEN.MULTIPLAYER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MULTIPLAYER"
msgid "Multiplayer"
msgstr "多玩家"

#. UI.MAINSCREEN.MYSTERYBOX
msgctxt "UI.MAINSCREEN.MYSTERYBOX"
msgid "Treasury"
msgstr "宝库"

#. UI.MAINSCREEN.NEWADVENTURE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWADVENTURE"
msgid "Adventure (TEST)"
msgstr "冒险模式（测试）"

#. UI.MAINSCREEN.NEWADVENTURE_WARN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWADVENTURE_WARN"
msgid "The new adventure system is currently in active development and is provided for testing purposes only. It will probably contain bugs."
msgstr "新冒险系统目前正在开发中，仅出于测试目的提供给玩家。它很可能包含Bug。"

#. UI.MAINSCREEN.NEWFREEPLAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWFREEPLAY"
msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒模式"

#. UI.MAINSCREEN.NEWFREEPLAYCUSTOM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWFREEPLAYCUSTOM"
msgid "Sandbox (Custom)"
msgstr "沙盒模式（自定义）"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGAME"
msgid "Start a new game!"
msgstr "开始新游戏！"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGAMEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGAMEDESC"
msgid "This will erase your current save. Continue?"
msgstr "这将删除你目前的存档。是否继续？"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGAMESHORT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGAMESHORT"
msgid "Empty"
msgstr "空"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGAMETYPE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGAMETYPE"
msgid "What kind of game would you like to play?"
msgstr "你喜欢玩什么类型的游戏？"

#. UI.MAINSCREEN.NEWGO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWGO"
msgid "Let's Go!"
msgstr "出发！"

#. UI.MAINSCREEN.NEWMODDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWMODDETAIL"
msgid "Newly installed mods: "
msgstr "最新安装的模组："

#. UI.MAINSCREEN.NEWMODDETAIL2
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWMODDETAIL2"
msgid "Enable these mods from the main menu."
msgstr "在主菜单中启用这些模组。"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_DETECTED_BODY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_DETECTED_BODY"
msgid "You might want to explore on your own for a bit and get a feel for things. Would you like to host your own private game first?"
msgstr "你可能有点想要自己探索并且要切身体验下。你想先创建自己的私人游戏吗？"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_DETECTED_HEADER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_DETECTED_HEADER"
msgid "New to Don't Starve?"
msgstr "不熟悉《饥荒》吗？"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_NO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_NO"
msgid "No, Browse Games"
msgstr "不，浏览游戏。"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_NO_QUICKJOIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_NO_QUICKJOIN"
msgid "No, Quick Join"
msgstr "不，快速加入"

#. UI.MAINSCREEN.NEWUSER_YES
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWUSER_YES"
msgid "Yes, Host Game"
msgstr "是的，创建游戏"

#. UI.MAINSCREEN.NEWWORLD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWWORLD"
msgid "Create a new world!"
msgstr "创建新世界！"

#. UI.MAINSCREEN.NEWWORLDDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEWWORLDDESC"
msgid "This will erase your current world and any saved games in it. Continue?"
msgstr "这会删除你当前的世界和其中保存的任何游戏内容。是否继续？"

#. UI.MAINSCREEN.NEXTBUILDIMMINENT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEXTBUILDIMMINENT"
msgid "Next build imminent!"
msgstr "下一次更新即将发布！"

#. UI.MAINSCREEN.NEXTUPDATEDAYS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NEXTUPDATEDAYS"
msgid "Next Update: %d days!"
msgstr "下次更新：%d 天后"

#. UI.MAINSCREEN.NO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.MAINSCREEN.NOTIFY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NOTIFY"
msgid "News"
msgstr "新闻"

#. UI.MAINSCREEN.NOT_SIGNED_IN_TO_PSN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NOT_SIGNED_IN_TO_PSN"
msgid "Not Signed In to PlayStation™Network"
msgstr "尚未登录 PlayStation™Network"

#. UI.MAINSCREEN.NOT_SIGNED_IN_TO_PSN_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NOT_SIGNED_IN_TO_PSN_DESC"
msgid "You are not signed in to PlayStation™Network. Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "你没有登录 PlayStation™Network。在线游戏的角色和世界不可用。是否进行离线游戏？"

#. UI.MAINSCREEN.NO_INTERNET_CONNECTION
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO_INTERNET_CONNECTION"
msgid "No internet connection"
msgstr "无网络连接"

#. UI.MAINSCREEN.NO_INTERNET_CONNECTION_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO_INTERNET_CONNECTION_DESC"
msgid "Could not connect to the internet. Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "无法连接到互联网。在线游戏的人物和世界不可用。是否离线游戏？"

#. UI.MAINSCREEN.NO_PS_PLUS_MEMBERSHIP
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO_PS_PLUS_MEMBERSHIP"
msgid "PlayStation®Plus"
msgstr "PlayStation®Plus"

#. UI.MAINSCREEN.NO_PS_PLUS_MEMBERSHIP_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.NO_PS_PLUS_MEMBERSHIP_DESC"
msgid "Online play requires an active PlayStation®Plus membership.\nCharacters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "进行在线游戏必须拥有 PlayStation®Plus 会员身份。\n在线游戏的角色和世界不可用。是否进行离线游戏？"

#. UI.MAINSCREEN.OFFLINE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OFFLINE"
msgid "Offline"
msgstr "线下"

#. UI.MAINSCREEN.OFFLINEMODE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OFFLINEMODE"
msgid "Connection to Klei Failed"
msgstr "无法连接到 Klei"

#. UI.MAINSCREEN.OFFLINEMODEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OFFLINEMODEDESC"
msgid "Could not connect to Klei's servers. Characters and worlds from online games will be unavailable. Continue and play offline?"
msgstr "无法连接到 科雷服务器。在线游戏的人物和世界不可用。是否继续并离线游戏？"

#. UI.MAINSCREEN.OK
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. UI.MAINSCREEN.ONLINE_AGE_RESTRICTION_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ONLINE_AGE_RESTRICTION_DESC"
msgid "You do not meet the age requirement to play online. Characters and worlds from online games will be unavailable."
msgstr "您没有达到玩线上游戏的最低要求。您将无法获取线上游戏的角色和世界。"

#. UI.MAINSCREEN.ONLINE_AGE_RESTRICTION_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ONLINE_AGE_RESTRICTION_TITLE"
msgid "Online Age Restriction"
msgstr "在线年龄限制"

#. UI.MAINSCREEN.ONLINE_UGC_RESTRICTION_DESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ONLINE_UGC_RESTRICTION_DESC"
msgid "Online play is disabled due to parental control settings for your account. Characters and worlds from online games will be unavailable."
msgstr "由于您的账户设置中的家长控制，您无法在线玩游戏。您将无法获取线上游戏的角色和世界。"

#. UI.MAINSCREEN.ONLINE_UGC_RESTRICTION_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.ONLINE_UGC_RESTRICTION_TITLE"
msgid "User-Generated Media Restriction"
msgstr "用户创造的媒体限制"

#. UI.MAINSCREEN.OPTIONS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.OPTIONS"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. UI.MAINSCREEN.PLAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PLAY"
msgid "Play!"
msgstr "开始游戏！"

#. UI.MAINSCREEN.PLAYDEMO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PLAYDEMO"
msgid "Play Demo"
msgstr "开始试玩"

#. UI.MAINSCREEN.PLAYMP
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PLAYMP"
msgid "Play Online!"
msgstr "离线游戏！"

#. UI.MAINSCREEN.PLAYOFFLINE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PLAYOFFLINE"
msgid "Play Offline"
msgstr "离线游戏"

#. UI.MAINSCREEN.PSN_OFFLINEMODE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PSN_OFFLINEMODE"
msgid "Connection to PlayStation™Network failed"
msgstr "与 PlayStation™Network 连接失败"

#. UI.MAINSCREEN.PSN_OFFLINEMODEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.PSN_OFFLINEMODEDESC"
msgid "Couldn't connect to PlayStation™Network (scheduled maintenance or connectivity issues). Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "无法连接到 PlayStation™Network （因为正在进行定期维护或存在连接问题）。在线游戏的角色和世界不可用。是否进行离线游戏？"

#. UI.MAINSCREEN.QUICKJOIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.QUICKJOIN"
msgid "Quick Join"
msgstr "快速加入"

#. UI.MAINSCREEN.QUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.QUIT"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. UI.MAINSCREEN.RATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.RATE"
msgid "Rate This Game"
msgstr "给本游戏打分"

#. UI.MAINSCREEN.REDEEM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.REDEEM"
msgid "Redeem"
msgstr "兑换"

#. UI.MAINSCREEN.REGISTER_SECOND_PLAYER
msgctxt "UI.MAINSCREEN.REGISTER_SECOND_PLAYER"
msgid "Split Screen"
msgstr "分区屏幕"

#. UI.MAINSCREEN.RESETGAMEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.RESETGAMEDESC"
msgid "This will reset your current world. Continue?"
msgstr "这会重置你当前的世界。是否继续？"

#. UI.MAINSCREEN.RESETPROFILE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.RESETPROFILE"
msgid "Reset profile!"
msgstr "重置档案！"

#. UI.MAINSCREEN.RESTART
msgctxt "UI.MAINSCREEN.RESTART"
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#. UI.MAINSCREEN.SAVE_LOCATION
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SAVE_LOCATION"
msgid "Data"
msgstr "数据"

#. UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORMODWARNING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORMODWARNING"
msgid "This error may have occurred due to a mod you have enabled!\nYou have the following mods enabled:\n"
msgstr "此错误可能是由于你启用的某个模组所致！\n你启用了下列模组：\n"

#. UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORQUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORQUIT"
msgid "Exit Game"
msgstr "退出游戏"

#. UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORRESTART
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SCRIPTERRORRESTART"
msgid "Reload Save"
msgstr "重新记载存档"

#. UI.MAINSCREEN.SETTINGS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SETTINGS"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. UI.MAINSCREEN.SKINS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SKINS"
msgid "Curio Cabinet"
msgstr "珍宝柜"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT"
msgid "Game Slot"
msgstr "游戏存档栏"

#. UI.MAINSCREEN.SLOTACTION
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOTACTION"
msgid "What would you like to do?"
msgstr "你想做什么？"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT_1
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT_1"
msgid "1"
msgstr "1"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT_2
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT_2"
msgid "2"
msgstr "2"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT_3
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT_3"
msgid "3"
msgstr "3"

#. UI.MAINSCREEN.SLOT_4
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SLOT_4"
msgid "4"
msgstr "4"

#. UI.MAINSCREEN.SPLITSCREEN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SPLITSCREEN"
msgid "Split Screen"
msgstr "分区屏幕"

#. UI.MAINSCREEN.STEAMOFFLINEMODE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.STEAMOFFLINEMODE"
msgid "Connection to Steam Failed"
msgstr "无法连接到 Steam"

#. UI.MAINSCREEN.STEAMOFFLINEMODEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.STEAMOFFLINEMODEDESC"
msgid "Couldn't connect to Steam (scheduled maintenance or connectivity issues). Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "无法连接到 Steam 服务器（进行维修或者是连接的问题）。在线游戏的人物和世界不可用。要线下玩游戏吗？"

#. UI.MAINSCREEN.SURE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.SURE"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#. UI.MAINSCREEN.TESTING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TESTING"
msgid "This is the testing branch!"
msgstr "这是测试分支！"

#. UI.MAINSCREEN.TESTINGDETAIL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TESTINGDETAIL"
msgid "You may encounter bugs or broken features, and you may lose your save game when we update. Please report all problems in the forum."
msgstr "当我们更新时，你可能会遇到Bug或无法使用的功能，而且可能会丢失游戏存档。请在论坛中报告所有问题。"

#. UI.MAINSCREEN.TESTINGNO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TESTINGNO"
msgid "No, thank you!"
msgstr "不，谢谢！"

#. UI.MAINSCREEN.TESTINGYES
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TESTINGYES"
msgid "I understand."
msgstr "我明白。"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_BROWSE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_BROWSE"
msgid "Browse all servers"
msgstr "浏览所有服务器"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_COMPENDIUM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_COMPENDIUM"
msgid "A summary of your adventures"
msgstr "冒险摘要"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_CREDITS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_CREDITS"
msgid "See who made the game"
msgstr "看看是谁创造的游戏"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_FESTIVALEVENT.LAVAARENA
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_FESTIVALEVENT.LAVAARENA"
msgid "Challenge Battlemaster Pugna's warriors in this limited-time event!"
msgstr "在此限时事件内挑战战斗大师普格纳的战士！"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_FESTIVALEVENT.QUAGMIRE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_FESTIVALEVENT.QUAGMIRE"
msgid "Prepare offerings for the Altar of Gnaw in this limited-time event!"
msgstr "在这项限时游戏里，为饕餮祭坛准备祭品！"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_HOST
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_HOST"
msgid "Start your own server"
msgstr "启动你自己的服务器"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_LOGOUT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_LOGOUT"
msgid "Log out so you can log back in again"
msgstr "注销后再次登录"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_MODS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_MODS"
msgid "Customize your game"
msgstr "自定义游戏"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_OPTIONS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_OPTIONS"
msgid "Change your settings and controls"
msgstr "改变设置和控制"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_OPTIONS_PS4
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_OPTIONS_PS4"
msgid "Change your settings and view the controls"
msgstr "改变设置和查看控制"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_PLAYERSUMMARY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_PLAYERSUMMARY"
msgid "Equip curios, craft items and view player history"
msgstr "装备珍宝、制作物品、查看玩家历史"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_QUICKJOIN
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_QUICKJOIN"
msgid "Jump in and start playing"
msgstr "立即开始游戏"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_QUIT
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_QUIT"
msgid "Scram!"
msgstr "离开！"

#. UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_WIZARD
msgctxt "UI.MAINSCREEN.TOOLTIP_WIZARD"
msgid "Let us help you drill down the list of servers"
msgstr "让我们帮你看下服务器列表"

#. UI.MAINSCREEN.UNKNOWNGAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.UNKNOWNGAME"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.MAINSCREEN.UNLOCKEVERYTHING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.UNLOCKEVERYTHING"
msgid "Unlock Everything"
msgstr "解锁全部内容"

#. UI.MAINSCREEN.UPDATENAME
msgctxt "UI.MAINSCREEN.UPDATENAME"
msgid "All's Well That Maxwell"
msgstr "麦斯威尔一切都好"

#. UI.MAINSCREEN.UPDATERELEASED
msgctxt "UI.MAINSCREEN.UPDATERELEASED"
msgid "Now Playing:"
msgstr "现在玩游戏："

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_CHECKING
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_CHECKING"
msgid "Checking for update"
msgstr "检查更新"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_ERROR
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_ERROR"
msgid "Problem checking for latest version"
msgstr "检查最新版本出现的问题"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_LATEST
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_LATEST"
msgid "Latest Version: %s"
msgstr "最新版：%s"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_MOREINFO
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_MOREINFO"
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_NOTUPTODATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_NOTUPTODATE"
msgid "Update required!"
msgstr "需要更新！"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_BODY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_BODY"
msgid "Your game looks like it's running an old version. We recommend that you update to the latest version."
msgstr "你的游戏看起来是旧版本。我们建议你更新到最新的版本。"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_CANCEL
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_INSTRUCTIONS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_INSTRUCTIONS"
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_PLAY
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_PLAY"
msgid "Play Anyway"
msgstr "仍然游戏"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_TITLE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_OUT_OF_DATE_TITLE"
msgid "Version Out of Date"
msgstr "版本过期"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_UPTODATE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_UPTODATE"
msgid "Up to date!"
msgstr "最新！"

#. UI.MAINSCREEN.VERSION_YOURS
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VERSION_YOURS"
msgid "Your Version: %s"
msgstr "你的版本：%s"

#. UI.MAINSCREEN.VISITFORUM
msgctxt "UI.MAINSCREEN.VISITFORUM"
msgid "Visit Forum"
msgstr "访问论坛"

#. UI.MAINSCREEN.WEGAMEFFLINEMODEDESC
msgctxt "UI.MAINSCREEN.WEGAMEFFLINEMODEDESC"
msgid "Couldn't connect to WeGame (scheduled maintenance or connectivity issues). Characters and worlds from online games will be unavailable. Play offline?"
msgstr "无法连接到WeGame（因为正在进行定期维护或存在连接问题）。在线游戏的人物和世界不可用。是否进行离线游戏？"

#. UI.MAINSCREEN.WEGAMEOFFLINEMODE
msgctxt "UI.MAINSCREEN.WEGAMEOFFLINEMODE"
msgid "Connection to WeGame Failed"
msgstr "无法连接到WeGame"

#. UI.MAINSCREEN.YES
msgctxt "UI.MAINSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

